德國除左汽車仲有咩夠韓國玩

踢波0比2
一個三星打到你輸晒仲有LG同孫正義
汽車都就快比現代KIA追上(窮撚市場)
韓星影響力幾勁有眼睇PSY權志龍金秀賢
街上唔少港女都飲韓啤多
德國大肉腸仲有冇人食

心態 德國人心態好好

條J大碌d

孫正義係韓撚咩

德國靚仔都多好多啦 萊斯 高美斯 泡菜mk龍? 不了

腸

機械人
仲有孫正義係日本人
雖然支那人去到邊都係支那人

囡囡

德國係世界學術科研中心，最勁幾份學術期刊除左美國就係德國英國

講賤真係完全唔夠韓國人玩
連登仔有返咁上下賤種基因 所以不謀而合

弱智先講得出

唔知以為韓國出左線

髮現工程

拎日耳曼民族同韓狗比，會唔會太睇得起韓狗，剩係人民質素都贏啦

樓主00後

韓狗贏一場就j上天花板 唔講以為出線 咪又係出局

朝鮮族

淨係重工業都嬴你十九幾條街

多靚仔囉
已經贏哂啦

T.O.P. V Jungkook Sehun

係咁易都數到幾個

泡菜國多死乸形 多整容雞

Heckler & Koch
Walther